香港站咁多狗？

咩事，見到有個後生仔比佢check完野之後寫落簿到